想知2014點解失敗嘅朋友，睇下依家高登就得，零行動post，全部分化post

今日機場同聽日大埔嘅post一個都冇，清一色鬧一個唔存在，fake news嘅「大台」 打稻草人嚟意圖分化，正一有破壞，冇建設。
記得當年一群唯我獨尊嘅熱狗洗版攻擊任何唔跟佢哋嘅人，嚇走曬一班有心抗爭嘅人，所以之後先有Lihkg嘅出現。
如果唔想依次失敗，就要先唔好俾Lihkg變成Goldenhk，嚴防洪非凡之流嘅出現。

高登已經變成老野藍絲台

邊個阻住我搭飛機我屌邊個

記得當年一群唯我獨尊嘅熱狗洗版攻擊任何唔跟佢哋嘅人，嚇走曬一班有心抗爭嘅人，所以之後先有Lihkg嘅出現。
你都戇撚鳩